IZTY 🅻 🅸 🆅 🅴 WANNABE LIA盡顯主唱本色 ♔

LIA黑粉又被打臉🤣

YOUTUBE CM一致好評✨💘

平陰冷帽有娜超正！！！！！！

1.8K 👍🏼

班友反左娜璉咁多年都唔成功就知班友無鬼用啦

👍🏼

有啲人每團都一定要反一個人🙄

Gchi

把聲美哭了😭

班傻鳩永遠覺得要喺度鳩嗌先係唱歌

💘✊🏼

實力主唱

後面條鬼佬

五代第一vocal